發夢香港機場冧咗竟緣於外國機場被佔領

發夢香港機場冧咗竟緣於外國機場被佔領

琴晚我發左個夢，夢入面我喺條大馬路中間，嗰度好多人跑好多人叫救命同埋好多煙。我好辛苦抖唔到氣，又熱又焗，重有一班武裝部隊向我進逼。

我迷迷糊糊間去咗大商場，我真係好攰喇，求其上咗架唔知去邊既E11A巴士。去到總站先知原來去左機場，唔理啦！我真係好攰好餓。我即刻衝左入機場一號客運大樓，因為嗰度最多嘢食最舒服 廁所又乾淨冷氣又夠大，落雨不怕落雪也不怕。

食完野之後我見到好多外國人瞓喺地下休息，我問佢地「Why you sleeping here?」佢地話原來佢個國家法國嗰邊有人示威反對政府政策，示威者佔領咗機場，搞到好多人返唔到去，而好似佢地咁又冇錢去住酒店唯有瞓喺度等。佢重話宜家好d嫁喇，時間越耐呢度會越來越多人，想返/去法國既人都會塞哂過黎，叫我想休息既快d霸定個位瞓覺。

聽完真係嚇一跳，估唔到法國示威都會影響到其他國家。佢仲話本身法國嗰邊點示威開槍打人都冇人知冇人理，其他國家最多話關注同譴責，但當去到佔領咗機場，影響到去法國嘅人同影響去其他國家既人，好似宜家香港機場咁會塞，再塞落去香港政府會受到直接損害。希望香港政府會藉此「do something」去比壓力法國政府。

我問佢霸佔呢度驚唔驚比機場特警趕走？佢話我又冇犯法而且有人權，唔比我瞓我咪企囉，唔通入黎食野行街都唔得咩？唔通一定要去旅行先可以入黎咩？

言談間我見佢好餓咁就去買野食比佢，佢話好多謝我想送少少野比我，然後喺佢身上着緊嗰件黃色背心度撕左條布碎，綁左個黃色蝴蝶結係我手上，同我講黃色代表美好既事情「Hong Kong’s people are very beautiful. 」

唔係今日黎咗我都估唔到原來機場係一個又有冷氣又有嘢食應有盡有既地方，更重要既係可以盡情同外國朋友現場交流。我好感動，同佢講：「thank you I knew it, I love Hong Kong 3000!」

瞓醒諗返個夢都重覺得好感動。我決定6月14號星期五一朝早去機場一號客運大樓參觀下行下，等我重新感受一次香港國際機場的美好。

聽講機場Starbucks好飲d 我都去試下先

有冇冇錢旅去嘅朋友仔想順手去機場感受下旅行嘅感覺？

係架！！真係好飲啲

聽講機場個廁所好乾淨架 等我去參觀下先 痾屎都舒服啲

國際機場男廁=乜L都有

屙屎去機場廁所for sure

喂唔係講笑
個到咁好環境
啲和理非入去住都得啦

發夢 機場員工一齊就更好

呢個真 反正都唔係未試過瞓機場

連泰國都識佔領機場
識佔一定佔機場

唔好咁講 香港機場咁靚係去參觀 唔好當我地暴徒下下都話要佔領

刺激機場消費 好想入機場瘋狂shopping

露宿者都可以去

乜野佔領
你講緊乜野阿
去機場睇下都佔領
我去等飛機 警察都冇得拉我
坐下唔比咩

點解唔比！！！
喂 我入去買野食飯行下得唔得！

泰仔就佔領姐
我地香港人咁有文化
梗係去參觀啦
相信香港人都好中意飛機
對機場運作好有興趣

大大力推

反正大家都鍾意旅行搭飛機
花啲時間了解下啲飛機型號啦

推

機場間譚仔三哥特別好食架

我認為d外國示威者佔領機場係聰明過佔領其他交通工具

原因主要有六點
1.經濟打擊大 （e.g. 貨運，商業活動）
2.無其他交通工具取代
3.有國際性影響力
4. 急切性大 （無限期延遲飛機會造成國際航空混亂及產生保險賠償）
5.易佔領同吸引更多外地遊客目光
6.相信暴力程度會減少

咁危險 求你班暴徒唔好咁做 我聽日仲要搭飛機去傾單大生意架

係！有喇沙湯

我去食野咋！！！！

一早咁講
星期日去接機應該會多人啲

推po

子華都有講
我哋去旅行唔洗搭飛機 直接去機場就得

咩暴徒
和理非唔敢去前線先去個到抖下咋喎...

push

機場消費高啲 刺激本地經濟

睇下聽日有冇人都會去接機

去機場當去咗

市區價格保證 仲有coupon 好抵

仲有優質環境

唔好去呀你哋

好想用依個優惠

推！！

幫推幫推

去旅行記得拖keep

呢個先係去旅行feel

Hello? 中銀????? 不了

正啊 好眼瞓 想飲返十幾二杯 有冇手足

去食野咋

機場正架
ENDGAME都係係個度睇IMAX
睇下IMAX都好架

邊個去！我邊個！

去參觀下好啦，飛drone 影響航班就唔多好啦

我都係 好眼瞓

阿蛇好惡

機場夠大，冷氣有足。放假閒逛熱點。又可以識唔同國家朋友。介紹下香港風土人情。

lm

機場！ 係機場！ 我去左機場！

3日前已經講緊

兩蚊卡發揮作用

請不要去變電站玩水上嘉年華
雖然醫院有後備供電兩小時
但係 港鐵 港交所 機場 垃圾會 狗署
全部會要停

[參考]
港婦鹿兒島自駕遊撞電箱 3000戶大停電

幫手share

機場啲咖啡好似真係好飲過出面…

好去機場睇日出一天遊再睇埋日落

我尋晚都好似發左個咁既夢

唔建議係連登隨便公開"夢境" ， 去 啦！

唔緊要啊 呢啲唔怕遲

咁抵！

記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!

機場有班狼狗 一有衝突 仲狼過普通狗 如果真係去 堅要和理非 唔可以有事

正呀有得睇MP5

竟然

香港機場有限時優惠！！滿3000送200

有冇人幫下佢

一齊

Pish

點可以搞機場 唔準啊！！
我一心想食野 行街 消費 刺激經濟

機場shopping 有咩優惠

都幾難坐爆

繼續堆

唔小心跌左個1蚊係機場
唔知有冇人執到

屌，咪亂搞啦，我想去旅行啊

喂！跌錢真係要執返
血汁錢嚟架

試過訓機場覺得好凍 行左出去抖一抖 不過出邊d位唔多 又多車

參觀下機場先 慢慢諗去邊

跌左喺禁區？
叫職員帶你入去揾返啦
唔見1蚊可大可小架

係都飲mccafe啦仲飲屎水

想入去食burger king
好耐冇食過

發夢去機場又可以拖gip經東涌綫去
平啲又可以支持港鐵
一舉兩得

你個1蚊係我到 我放左係機場客務到 聽日我帶你去

去旅行去機場

當d行李留左係機場會好大鑊架
大家記住唔好漏野啊

大把大陸人係度煮飯

唉冇錢去旅行 想去機場一轉當去左

漏咗記住返去拎 錢嚟架！

我都係咁諗

推
民陣冇鳩用又要遊行

各自努力啦

支持 真係搞得成一定join

你佔左機場
外國人咪唔方便支援我地囉醒目

你肯行就有人join架啦

係咪定左星期五，最驚小貓三四隻真係去到變食飯

From 巴打:信長之望野 東涌站有架叫S52既巴士去飛機維修區，坐到總站，果到d夕陽好靚 by新假期
同埋維修區係跑道尾，睇景個位係跑道隔黎，不過就有鐵絲網隔住，係睇飛機升降既好地方，飛機迷必到ge打卡點

Push

你覺得外國人會搭飛機嚟香港支援我地？
點支援？
大家都係做自己做到既野
唔好自己隊自己人啦 ching

呢個好 仲好過遊地鐵河

Yes

推呀

去機場shopping 呀

好想瘋狂影相

pushpushpusq

我有幾個朋友係外國專登飛返來香港

我估唔只我個幾個朋友

機場個戲院好正！
利申 成日去睇imax

呢個真係要推 對777同香港都好大殺傷力

機場咁難增援同走 仲要有機場特警 同去其他地方兩回事黎

入面睇場戲, 食個飯, 行下街都好正常姐

組隊去睇下門口上咩戲先

搵人睇睇合法行為有邊d等大家有準備

而家又唔係去做咩
係坐下行下街食下野咋

東涌朋友成日去機場行

行街攰 坐低係好正常

用匯豐卡喺機場飲咖啡好似半價喎

正呀喂 有無人有hsbc卡？

最重要係星期六日都去得機場
唔好再講要返工不了

咁大個仔都未試過搭飛機 去機場睇下飛機升降都好喎

未搭過睇下都好

想去

我唔會做咩架 特警哥哥 消費咋

要去就去喇 始終香港機場都世界聞名

人哋不明手榴彈攻擊
黃衫紅衫仲有機關槍添

東涌轉車搭巴士入去會平d

No!!!!入去shopping 行下only

機場間譚仔好好食
岩哂港女去 上邊仲有間黑糖珍奶飲
btw 我都係中意starbucks多d

死啦！ 我發夢我要黎緊要飛...... 但喺個夢入面我都支持！
但借問聲，假如我係法國返唔到香港，旅遊保賠唔賠？

機場地大，要幾多人先有效果？

講明先呀，機場唔俾人玩航拍機，千其唔好玩

「Hong Kong’s people are very beautiful. 」

「thank you I knew it, I love Hong Kong 3000!」
睇到呢兩句忍唔住想喊 香港人加油！

中資都飲

不如去機場放生雀鳥

一個人都可以去shopping 人多熱鬧d 人少方便購物

機場咁大，幾萬人都容納到。個工程真係太偉大。
係交通濕9，得一條橋。

其實我真係可以隨時改機票, 係機場彈出彈入, 但同佔領係兩回事黎, 點出到去呀大佬

不L同意 外國人唔方便會屌9佢地政府 叫政府搞搞佢 佢政府有壓力 就會比更大壓力港府
正如班學生打到去你屋企門口 你除咗屌鳩班學生 都會屌鳩啲警察辦事不力

機場特警係狗公之中嘅狗公 會由頭掃落腳
去食嘢買嘢都係著返長衫長褲好？冷氣凍

Push,同意呢個觀點，但最緊要係人數夠多，如果唔係只係分散晒啲人力

冇問題 機場應有盡用 有冷氣有水有廁所有wifi 歡迎入住

維修區唔好 又冇嘢食又冇冷氣 落雨就GG了 都係參觀返機場1號大樓啦 連wifi都有 唔使驚電話爆格都收唔到訊號

明明空姐支持你地
點撚知d醒目搞鳩機場
你搞機場倒頭來咪增加地勤workload
特警暗着半邊咀笑

佢飛唔到黎就會喺當地機場屌鬼 塞爆左人地機場 人地國家有壓力 都會比壓力香港政府

唔夠狗打 就打自己友

講出事實係容易令人感動

人地只會屌鳩義士
光環一下子冇哂
諗野前經經大腦啦

空姐表示夠鐘就收工 下更同事入唔到黎返工 冇人做野都冇辦法

有天氣助攻

抗爭本來就係做出一d野破壞社會安寧既事 然後令負責維持社會秩序嘅政府受壓 100萬人遊行都影響周邊商舖生意嫁 都係搞鳩自己人

我個日要去接機喎
但係個friend話班機會無限delay

屌完繼續塞 目的依然達成

Yellow vest真係有好多值得借鏡既地方

你做機場？知唔知地勤要頂下一更
10號波個陣 我有個Lufthansa 地勤要踩16個鐘

唉算啦 未出過來做野咩都唔知

等我聽日去機場了解一下先，希望聽日順利起飛啦

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

我唔係空姐 我都係估下 但我唔會潑冷水 我會支持自己人

你係搞鳩自己人

真！！！個barista仲要好靚女

召集

覆錯，sor9自膠

要搞就搞機場特警
咪撚搞地勤空姐

有咩行動可以唔搞掂自己人
一百萬人遊行附近d舖頭做唔到生意其實都係搞鳩自己人

咁你有咩高見？叫和理非衝去前線？
每個人都有自己做到既野
何必潑冷水

搞咩姐 參觀 欣賞
欣賞下空姐美貌 觀摩下特警既精密設備 有效降低港人日後對恐怖襲擊既擔憂

樓主係咪三毛？
知唔知機場特警有權冇預警下直接開實彈？你叫人佔領跑道係咪想兄弟死？
要搞就去金鐘
不合作運動又好 起警犬底又好 搞鳩佢條女都好
咪撚搞自己人係基本

等等先 我冇叫人佔領跑道
我由頭到尾 都話 我想去機場感受下個夢
食下野 行下街
冷靜啲先

聽日就係啦
真係發過呢個夢同想繼續發夢就要再廣傳啦

對！

屌推

機場個環境真係唔錯 好有旅行嘅感覺

醒起要去接朋友機

T1係幾靚嫁

行開都要開槍有冇咁惡？都冇人講要去衝擊 舉牌 嗌口號等等 去行下參觀下接朋友機都唔得？

點睇都你似啦
成個po都冇叫人佔領跑道
唔好無中生有啦

金鐘先會開槍 機會冇衝擊等等危險既事一定唔L會開槍 再加上 有權還有權 我相信有部分警察對開槍傷人或傷人未有心理準備

上次旅行買個kebab入去食
正到
係旅行既味道

覺得可行 和理非 婆婆叔叔都可以幫手
推 ！！！

同問 驚冇人

高質

依家整平八百幾人 比個5折都有四五百人 咁多人參觀一定好熱鬧

我唔信咁多遊客 外國人 佢會亂黎 一陣傷到其他國家嘅人 邊個孭飛？

*正評有

發夢去機場拖gip消費
東涌線係不二之選！ 支持港鐵！

肯出就一定有人 廢事話好多人一齊出 比阿蛇話非法集會
明明只係行下街 參觀下機場
我就出架喇

我都打算飲Starbucks

如果多人回應 想同巴打去機場食野

好似話機場譚仔有獨家湯底，好想日日都去食

好想去旅行 但冇錢唯有去感受吓機場嘅氛圍 唉

#122
曲線叫人去跑道尾

推推推

唔好亂講嘢喎，樓主無叫人佔領機場喎，我地只係想入機場行下同食下機場限定嘅嘢咋，唔通連行下街都要開槍？？？

佢寫跑道尾個邊 不過有鐵絲網圍住
點會吹到入咗去跑道
唔好咁啦 ching

聼講飛機冇野食提供
所以十幾個鍾機都要自己帶野食去
大家記得

7仔有架 到時7仔買都得！

好感動

辛苦7仔員工就唔好意思啦

一定要推爆

咪亂黎 累死人架

但有冇實際 PLAN?

想去旅行 冇錢去
參觀下先

樓主會唔會可以開個FB PAGE 好似琴日港鐵果個POST 咁?

溫馨提示：
如果只係想參觀一下機場嘅設施而冇能力消費者 可自備行李箱攜帶糧食飲品前往
參觀機場係個人活動而唔係任何非法組織集會 沒有dress code 唔駛著到黑蚊蚊 唔駛戴口罩(生病除外)

其實要幾多人先會真係影響到？
機場都唔細下其實...

冇錯
BTW 機場T1 2個離境閘口 千其唔好係果度食野 唔好阻到人地上飛機

點解唔係講故台
冇下一章

好似話機場商店定價可以同市區唔同
有冇人做下研究差距幾大，人流幾多

機場突警唔係普通狗
唔好亂撚

我睇睇情況 再回你 你知啦
而家係香港講野要好撚小心

阿蛇，我地join左同一個旅行社咋，間旅行社臨出發收左皮
航空公司又未有俾到位我地飛所以先要訓住機場先咋嘛
一大班人班機delay訓機場都要俾人圍？

阿蛇 嚟消費咋

岩呀 我意思都係叫大家唔好做犯法野

唔明和理非點解會出動

我會keep住回覆 放心！

窮撚如我無錢搭飛機去旅行 不過聽落機場好似都可以令我望梅止渴

絕對可以

去接機先

聽講香港機場數一數二架喎

可以喎

佢話我又冇犯法而且有人權
呢句好重要，香港人權

係外國機場見過有人跌左啲波子落地下
你知啦啲波子會周圍碌
大家咪好心幫佢執
點知佢鬼咁大頭蝦行兩步又跌哂出黎
呢個世界真係咩人都有
帶咁大袋波子坐飛機都有

影院擁有全港最大的IMAX巨型銀幕
想睇下

PUSH

pish

機場咁重要 大家唔好做錯事呀

如果有匿名電話話有炸雞

大家去之前，上機場官網了解多d有咩商戶同優惠

好似好多野食

肚餓

咁啱我都去食譚仔

呢個就over左
到時見到有人周圍行就捉9哂你地

而家有幾多人會去
老老77仲有用過塞地鐵

No no no
中銀要俾返個差價

我都會去食譚仔冷氣又夠涼

一人拖個喼
等佢搜
搜唔到野都拉?

聽日記住放工即刻嚟機場嘆下冷氣啦

一個人去當識下朋友囉
意思係喺外國嚟嘅朋友

啲鋪頭咩鐘數開門？ 我諗緊幾點去

咁你又岩
不過我驚到時有恐慌
真心唔洗咁over
去行下街 涼下冷氣 食下譚仔就夠👍

呢個真

咁唯有打去話冇炸雞

做佢地客戶都不了

真心又24小時 最緊要有冷氣 支持

喂喂，香港機場大樓唔用得催淚氣體㗎喎，加上啲旅客面前唔可能打人，咁啲警察咪無得制服啲暴徒囉，咁咪好大件事？千祁千祁千祁唔好咁做呀！咁樣會影響成個香港㗎！

千祈千祈唔好呀！

聽講機場睇戲特別舒服

樓主開tg group 約埋一齊聽晚去機場shopping ok?

原來機場有譚仔架
真係要參觀下

求下你地唔好

支持

如果有一日青馬發生好多交通意外，不論大型小型，香港貿易 物流 航空 旅遊損害不堪設想 大家小心駕駛！！

唔好意思啊 阻阻大家
［緊急］今日去完野餐 唔見左銀包

好似得機場個譚仔三哥有沙沙湯底，上次落機去咗食，幾好味

搞傷幾十個市民
要我踎低係機場幾個鐘頭完全冇問題

唔好攪
機場特狗可以隋時開

槍

推啊

開心ahare一號大樓大部分外國航班 想識鬼妹鬼仔不二之選
二號商舖較少 參觀價值不高 多為東南亞航班

行路購物都夠膽搞 第時咪連出門口返工都要請示過阿蛇先？

唔好咁啦 我想買野咋

鬼妹

聽聞機場其中一個出名既野就係有唔少露宿者
近排天氣唔好 突然多左d露宿者霸晒d櫈黎坐
真係完全唔出奇

比少少時間我 諗下開page定gp好！
陣間覆你！

記得帶喼

你要去我没意見
我想講係而家啲死賤狗做乜都得

我覺得呢個ching講幾好好
廢事比人屈我地啲普通市民係非法集會啦

去試下機場譚仔先

機場又冇得攻又冇得退
等比機場特警捉走你
仲要咁遠市區 你要人支援你都幾難

招人一齊去旅行

想問有咩唔同同兵力有幾多

點解要捉我?
咩理由要捉

諗住帶埋喼去shopping架
聽講T1好大，好多野可以買

冇聽過機場特警？

機場冇人會衝冇人會叫嫁喎
我放炸彈你先叫特警黎啦

屌你唔好搞啦
得一條橋出入
我朋友下個番黎我重要去接機架

機場特狗個個有mp5
仲係速狗隊主成員

主要成員

點解要攻？

行街都比人拉？

又有全港最大的IMAX巨型銀幕 真係特別正

check下櫃台睇下有冇機票o者，六月份我想去旅行！

機場有譚仔

有道理
係機場嘅和平示威有得諗
國際地方 多外國人 警方唔會亂咁黎
仲要可以影響經濟

有冇人一齊渣車入機場

「警方唔會亂黎」？
又一廂情願？
賴左野之後
信左你既同路人就咁就gg

揸車朋友小心死火 塞住青馬好多朋友去唔到參觀

佔領唔會捉？

你係咪未去過機場？機場特警唔駛叫先出現

有咩理由可以驅趕？佢點可以分辨邊d係旅客邊d係去行街？

Check boarding pass?

東涌野食到厭 入去機場睇下有咩好食

推 準備去機場睇戲

有呀 入黎接朋友機 入黎食野 睇電影等等

*冇呀

Pish
Pish
Pish

想去睇iMax又唔識路 有無人一號客運大樓等一齊去？

如果gip上面有好靚嘅標語設計 話唔定各國旅客會爭相瘋傳呢

1號多啲野行同埋熱鬧啲

唔好太敏感啦 依家咁嘅時勢 分分鐘去食嘢都俾人當暴徒

鼓勵其他國家發旅遊警示唔係不合作運動？？

好似好吸引

樓主揀星期五，嗰日唔知會唔會二讀

冇人話叫哂d去 太多人會令機場混亂 航班出現延誤好多旅客會滯留機場
以香港一日大約五百班航班 每班一二百人咁計 分分鐘阻住五六萬個旅客 如果香港機場爆滿左 比唔到其他國家機場飛機飛黎 其他國家機場又會塞爆 一定會影響到好多人
所以千祈唔好叫金鐘班人過嚟搞事 我想和平咁行下街食下野咋

樓主講緊聽日 民陣遊行揀今日星期日 自己諗

無錯 單純食買玩團

喂同政治無關嫁 金鐘果班暴徒由佢哋包圍啦 我自問港豬和理非 純粹聽講機場設施好靚入去參觀下咋

有心去既不如開個tg集下人

咩叫保護國際遊客？即係香港人就唔係遊客就要捉？定後生人唔可以旅行啊而家？
如果啲狗真係敢入機場亂鳩咁拉入面啲人
我諗震撼程度唔會細過前幾日

唔好啦 參觀純粹係個人行動 冇任何人士組織 所以唔使dress code 唔使着到黑蚊蚊 唔使戴口罩眼罩 帶錢同身分證去消費就夠啦

agger
有啲人仲睇緊風向決定join唔join架
唔使擔心組織定集結咩野
開個tg group集一集個人氣介紹美食就夠

另外最好有人估下咩時間人流最少
咁去參觀同食野嘅人可以知道咩時間入去可以行得最輕鬆

但譚仔好似係T2 都係行陣街再去食

推 唔知夠唔夠多人一齊去旅行

星期五二讀嘅話你去機場？

有組織會比警察有理由清場嫁 我想自己去行下咋 唔想搞政治 你睇下今日d人 搭地鐵都比人拉 我真係唔想呀

諗住交流下咩時間 咩店舖好行啲咋

唔趕時間既慢慢行 慢慢食 未行完可以喺機場瞓下覺第二日再行過

發夢見到外國有個運動其中有做過：
係往機場既主要通道駕車慢駛
每次幾架車 慢駛一陣
有警察黎時會好合作咁離開
完全唔會驚動到機場特警
（唔記得係咩運動）

當你係真心設想
咁就回歸基礎啦
你擔心就去阻二讀，包圍立法會
想去參觀就去機場，不合作運動
大家各有各做，各自努力

路過見到好好笑想問
做乜好似拗緊聽日同星期五個問題

乜聽日唔係星期五咩？

定我理解錯咗

聽日樓主叫人去機場鳩嗚，而都有可能立法會開會，星期日遊行，所以星期日做d乜同聽日做d乜冇關係。

推下

我唔知政治既野 支持學生咪去金鐘 我呢d和理非唔想有衝突唔想食催淚彈 只係想遠離騷亂 去機場參觀下

推爆佢

仆你個乖，多謝你係我地心情咁差都可以開心咁笑出聲。黎嘴啖先！thank you I knew it, I love Hong Kong 3000!

呢個好過佔狗鐵多多聲

1，個計畫比警犬睇穿咗，唔洗冒險再同佢地鬥下去，唔洗困獸鬥
2，仲舒服，有水機飲，有餐廳食
3，時間彈性，唔洗咁早起身去
4，可以集中返班人一齊進行

發夢個陣突然見到有人同我講呢番說話

其實香港機場對比外國整體黎講真係好靚

膠味濃post

自己決定啦 梗有人想做適合自己又幫到手既事

樓註好正面 不過我唔知你地講緊咩幫手 係咪幫手刺激經濟？

咩時間去睇飛機個陣最靚？
見有fd去影相影到好文青呀

得罪講句真係唔掂
機場特警比較特別
懷疑恐怖份子可以直接開槍

咪啊，我想返香港幫下手啊（送下物資同做和理非）

唔係講左聽日唔會開會咩？

？

我建議暫時停止所有不合作運動

入面講到嘅我覺得有啲道理
我地而家做係會有上面個post講嘅負面影響
真係要做可以等到下一個導火線點燃先做
例如616遊行後政府都係唔撤回
（當初最好唔好同其他更重要嘅事撞期啦
（當初佢撤回到就索性唔使搞咁多野啦

唔係唔做，不過可以推遲啲先做

不過都係果句各有各做
有手足思考過仲係覺得想嘅話
可以繼續聽日參觀機場
我只係講出我嘅見解啫

呢度沒有組織任何不合作運動 只係話冇野做可以去機會消費下參觀下 如果機場有咩延誤旅行都屌機場屌政府做唔到野 唔會鬧購物人士 但如果金鐘班暴徒去就唔同 一定比人當恐襲清場
所以大家唔好勇武 歡迎參觀 勇武請到金鐘支援

冇組織 冇活動 冇dress code 冇裝備
只需帶著平時出街衫 身分證同錢去消費

機場間戲院有IMAX好正㗎

溫馨提示去機場唔好著到黑蚊蚊 宜家咁敏感唔好比人當左你係金鐘暴徒

機場 有啲野出面買唔到 想突登去睇

阿爺報夢同我講左好多野
我聽唔明…有無人可以解釋下？

阿爺：
好認真
香港無救架喇
走啦，離開香港啦
移到民就走，移唔到民去旅行散下心都好呀
而家香港好危險
最安全既一定係機場
有遊客見證，有cctv
室內又唔會有空氣污染，唔使怕打乞嚏
全世界咁多人睇住唔怕比人打 荷包
去機場離境大堂等後補機位，等買機票，等搞手續移民，要有耐心咁慢慢等
記住良民先可以搞移民
所以乖乖地坐低守秩序等離開香港
咁我明移民要帶走既野好多
但要留意每張機票只係包23-30kg行李，有d可以買到40kg
唔好塞咁滿，太重上唔到機架
行李箱唔好揀d太易壞既轆，唔係好難先搬得郁d行李
個殼要硬身d，唔怕比人撞凹，攰又可以借下力
同埋要小心處理自己件行李，唔係如果唔見左就算人地執到都搵唔到你架
小心指甲刮花個gip留印，而家d gip好貴，做gel甲亦唔平，要有一套保護下隻手小心反甲又保護埋個gip
最緊要要留意唔好太多人聚埋一齊，唔好比d行李塞住d通道
唔係d外國遊客離唔到境，搞到佢地向自己國家的大使館求助，其它國家就會出聲針對香港，好大獲架
記住要多d人包到機先可能可以平d r到折頭呢

唯萎代言嗰期啲人剪晒

Burger King!

機場係特特殊區域，你查下機場特警有幾大權先，因為恐怖襲擊個定義由佢地判斷好似係

有冇大約一個時間？

係咪真係會去 驚去到無人

咪撚再搞不合作啦戇鳩
趁仲有時間休息下啦

去機場食野行下都叫不合作
咁你依家快d報警
叫班狗拉鳩曬係機場個班友

執埋行李就準備出發搭飛機架啦

屌 冇人推 推上熱門啦 機場咁正 一定要去購物！

出發中

老老實實有冇人去？

個個都咁問 就會冇人去
倒不如去到影張相出嚟比人知自己到咗
反正都係食下飯 行下街！